致黃，藍絲。 其實所有香港人應該要搞清楚

黃藍成日互屌 有用咩

唔該諗清楚 點解會有藍黃絲? 點解咁美好既社會會分裂兩派? 因為佢唔撚夠完美囉！ 點解黃絲要做咁多野? 係因為政府錯！ 因為警察錯！

如果執政者無做錯、無缺失， 係唔會出現社會暴動架！

無官逼 又點會民反呢?

藍絲們你地屌鳩我地阻你番工影響社會秩序， 點解唔諗下 ，邊個逼到我地咁?

果個人一直唔出聲扮受害者，由得我地黃藍兩邊互屌。

你話你支持警察，我可唔可以求下你親身落一次街，睇下警察講野有幾粗魯對市民有幾粗暴，如果你落完街後仲肯支持警察，咁我真心respect 你。

冰凍三尺非1日之寒，一個城市唔會一夜之內爆出200萬暴徒， 更加唔會集體針對警察。一定係警察有做錯左野先會搞出咁樣嘅情況。

醒下啦 ！如果你話我地做緊既野係錯，爭取自由唔喺咁樣做，爭取民主唔喺咁樣做既話，咁不如你提供一個方法俾我地啦！如果冇既話，唔該請你體諒我地所做緊既野，因為我地實在走投無路先會咁樣做。

please

pish

周梓樂手足頭七

係度講有咩? 而且要醒既一早醒左
邊有人幾個月無落過街丫

落街 即係試下睇下警察點做野 好多藍絲中意mon post 話連登網教壞人

同藍絲講道理? 你昏迷左幾耐?